大家都停一停

呢兩日三罷
班黑警花左咁大人力物力去阻你 制造白色恐怖
就係因為佢地有deadline

但係請記住 我地係冇deadline 我地唔鬥顛鬥急
攞正牌嘅集會照去 冇問題 罷工照支持
但係唔好係今月同佢地鬥

我地有兩個重要日子

8/9 申請去美國領市館
支持法案要做
集完會就OK 夠人制造到NOISE 就得
證明香港人支持

跟住落嚟係10 月1 日
全部人 請你地動用你地嘅創意 新意
發動一個全港 甚至全球嘅活動 文宣 ig challenge
咩都好
總之10月 1 號全世界都要知香港人面對緊咩

我知大家都好累 谷多一口氣
盡做
我唔甘心就咁玩完
我相信你地都係
我面對唔到以死明志嘅手足
超過800 人被捕被毒打嘅手足

和理非
勇武
冷氣軍師
第一次上連登嘅你/妳

拜託你地做實則野 多你一個真係多好多

只要一搞機場 就勁多fake news出沒

推一下
感覺大家都好累 我都係

推下先

push

勁推一萬次

同場加映 晚晚十點鐘 鳩嗌半個鐘

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

幫手push

停你老母
一停就會被大規模清算
一日未抗爭成功一日都唔可以停

9月29日
全球反極權連線大遊行
得嗎?

推
10月1係中共嘅deadline
唔係我哋嘅deadline